提提大家 英超得返一隊主場不敗

利物浦

通常開完post之後.....

屌利老母

幾時改名做瑞士廢翼

訓啦樓豬

利害利害

我食多左條腸仔
消化緊

公海好多大戰
想提下大家關注下利記威

痴線，又呃撚含

好撚肚餓呀屌你老母你訓未
定你打緊j

下場對般矛
大敵喎

準備了，要u貢凍行番去係橙啲

Ibe會放水😚

多謝你支油 保暖

十卜

你呢排少左開反獌post

晏菲路

班獌狗唔係人咁品

割𥱊sin

開名啦 幫你屌柒佢

拉豬福特